做過U記 \\\你問我答///

隨便問

做緊

呢排有無優惠

巴打邊間

大把 行下吧

員工優惠幾折

有冇係倉屌女

每日摺幾件衫?

大型店

係咪真係好多女

摺衫二轉未

認真多

好辛苦

我番左2日即刻無做

How much per 1hr?

唔覺
我PT淨係返夜

Uniqlo都挨唔到 你點係呢個社會立足

想試下做
易唔易入職
幾錢一個鍾
有無話一個星期最小返幾多個鍾

係唔係一分鐘最小嗌一次歡迎光臨？

唔只歡迎光臨，仲有有內容
唔講會比人鬧

依家要人，有手有腳正正常常都請
50$個鐘
一個月最少番5,60個鐘，番唔到同自己鋪同事夾時間

做完會覺得番其他工好悶，因為uniqlo 真係好多野做，d 野做極都做唔完

大型店得幾間

多唔多人買一萬蚊嘢

呢個真
成日聽到人廣播有咩特價
每次都講好長
頭幾次我以為錄定
直到有次聽到個staff食晒螺絲

我做個間都無乜cs既
好得閒

我自己收過最高嗰張單係8000幾蚊

其實有幾多個人真係會聽

遇過最麻煩既客係？

有人聽，d 客真係會問番你頭先講咩
不過都唔多

好多嫁喎
買個陣講明內衣褲無得換
轉個撚頭買完走黎換
PIC緊係話唔俾換啦
D客可以無賴到問返人
你點先叫內衣褲呀
我唔覺得係內衣褲喎
你地咁樣做野都得既

我又未試過

呢句真

啲囡換完衫你地會唔會拎來聞

有試過

點解呢啲西工都仲有人做
同類型既pt黎講 人工又唔係高 但做既野又多 啲更既時間又on9 仲要比既更佢一定編唔足比你 當時以我自己為例 1/3都好似冇
好老實 學生哥返得pt都係想搵下錢姐 仆街比勁撚多日但編得果幾日 咁我洗撚做佢咩屌

利申：
做過 預左會做撚死 但估唔到除左做撚死之外仲有好多其他on9野
唔計trainning第3日返工就射左佢波 跟手冇撈 當時$40/hr 但知道當時既pt做耐左會有得加到$50/hr

我都做過，不過唔係香港。
多人到痴線，D客又狗re屎咁摷d衫。
仲係賣場執過一袋尿，抹過有鼻屎吧血嘅fitting room.
仲有成橦白色衫係哂茄汁。
仲要俾人屌唔識笑。收工又要做target。
做咗半年頂唔順，第一批開荒牛走淨3,4個。

比人屌唔識笑真係on9中既on9
得果幾十蚊一粒鐘 已經做到冇停過手 仲要你笑撚住做 冇病呀

西唔西見人見智, 我覺得$50是可以的
同埋編唔編俾你睇時間既姐
繁忙期11,12月佢R人都R唔切仲要請外判啦
我做左一年都KEEP到每個月有80-110個鐘

仲要返7點定7點半。
D野多到一人一個負責一個架都做唔完。
個半年係人生中嘅惡夢

我見過係FITTING ROOM又屎又尿

全職人工幾錢返幾多個鐘？五天？

PN/AP

之前返早 準時有得屌 on99
話要早15分鐘
心諗又唔見你比多15分鐘錢我
利申:元朗已quit of

Pt

今年bouns cheap到死

呢個真

經常有。試過有人拎電話打上operation,但都無用

同14年果個無得比 繁忙期做到隻狗咁都仲咁撚cheap

其實你做得野，想番幾多就有幾多日
不過真係太靜既話都有機會cut 你一兩日更
不過撞正418如果編更同事對你唔好，cut 你做幾日得番4個鐘既開鋪更或者收場更你就會想殺人

前個排差唔多日日異退

14年uniqlo 開左咁多分店，bouns 緊係多

你地仲有無異退
多唔多同事resign
依排都有好多鋪既同事番朝7收8

完左感謝節就唔使了
有幾個full time同part time resign

donff 巴打你做邊間

今年係咁要異退
上年都無咁辛苦

改左名
同事唔多廢事自爆

法唔法國打去美麗華CHECK貨成日都打唔通

好少check 貨
不過打多check 貨都盡量唔好打去大鋪，等到2046
D 細鋪仔又快有人聽，對鋪同事又搵得快

返6收730
Pt都做到狗咁

打去LT最好
好快聽電話
留底個名俾佢
收線等佢慢慢搵完再打返黎

認真 冬季買1萬真係濕碎

富二代就唔好出聲啦

1500但有幾可會番到咁多個鐘

正常 我都番7收8半都試過

鬼叫我窮

在職pt留名

美麗華個電話係唔會有人聽

乜而家進化到咁
我個年代係MR難通
LT奉旨怠工(等佢搵）

巴打我都係喎

仆街每次返工都好想resign
利申 PT

巴打 嗨 我都做過喎 之前做荃新天地

我標準店

會唔會係同一間

我收過最多4000幾 成廿件衫

Live嚟
佢有張紙跟住讀

咁好

其實幾時出bonus 我做左無耐

點解呢啲西工都有人做

做左三日resign左
利申 有兩日係training 頂唔順大舖太辛苦

係咪一定要ot 聽過話如果做夜更既話實遲放

摺唔曬咪遲放囉 感謝節試過2點半走 有的士claim

做緊+1 個店長仲要係仆街黎

做撚完已resign

呢個係一個好決定

a更 BTW 繁榮期day day 返6點on99

其實係咪細舖好做d 之前行朗豪嗰間亂到咩咁都無人執

共勉之

而家我個兩個店長都好玩得

日中我唔會執
執完又係咁
等收場慢慢先執

摺唔哂有時會交俾早更

柒ge係咪要做倉?

唔係
基本上乜都要做

有無試過做到去到邊都唔覺意敲咗門先開門

唔係冇可能 你pt定full 識個朋友都好

想知某個款式邊間分店有貨，要點做?

第一日番工咩

係咪有方法半價買衫？

Ft

屌試過3點走不過好hea

好多人resign我個間

我個間都係

間間都多人resign㗎啦 做到隻狗咁樣

U記係返五定六日？

做過9個月pt
後尾收第3封warning
店長叫我返去傾傾拆掂佢唔炒我
後尾都係冇返到比人炒
西工一份
但識到好多年紀相若既朋友

做過u記做馬莎都幾辛苦

U記忙撚到仆街，馬莎得閒到仆街(可能我新人咩都唔識，所以無咩比我做)

U記係不停做唔同野，馬莎就係執到無野好執就好似實Q企定定睇場(我返地鐵food store細鋪)

馬莎除左交更on9、無野做同埋返六點無的士搭都完勝u記、做food store又有得食野、人工高。

不過最後都係返左u記做，賤骨頭唔做下野會想死，同埋u記時間彈性好多。

pt都會收warning嫁
以為大我地

收唔收warning睇人
有條友遲四次到都唔使收warning仲要有得升職

可唔可以講下一日番工流程係做啲咩？

外判好唔好做？
有咩做？

做左1年 今日last day

早更:清掃 出貨 之後跟daily
夜更:跟daily 夜少少有收場target 收區

我做左一個月就resign左

做邊間

好多伙記呀呢到

無係返工前一個鐘call sick 穩袋一封warning

我發夢夢到我個間請左d pic做外判，點知原來無搞好手續就開工，俾人捉到，仲叫d同事夾口供。話自己好後生，諗住考警察，唔想個底花左。最後武士。

有無warning收真係睇你同d pic fd唔fd

啱呀

其實我走甩左好多封
初入職同班pic好fd玩到熟晒
sick leave 遲到 點都冇信收
之後換左店長同pic先收皮
仲要一出出2封比我

真係玩撚哂

做u記最緊要埋到堆
呢樣係真既
無論cut更射波r新年更都易好多
同埋時間比起其他part time有彈性
雖然辛苦 係好撚辛苦
摺衫摺到傻
要你係開鋪前a哂成版牛仔wall
係咁greeting 唔笑又要屌
好多規矩
但係u記識到一班好好既同事
都係個句喇 捱得先好入去做

其實u記啲更係幾唔錯 返左學返工都仲得

*放左學

今日我呢間又係有人last day wo

呢度好多同事

今日唔知做乜係咁做錯野要寫對策書

唔好起我底

你咩職位先

姐姐真係好正，比人照顧的感覺真係好

服務六大用語
三項服務承諾
仲有個咩呀？？
入staff room 要講打攪哂
出staff room 要講辛苦哂

基本方針？
我而家淨係記得6大

返左幾耐？

大型店pt留名

u記其實做耐咗識人同搵到位hea係會幾好做

背黎聽下

同d pic 熟到 resign 左都仲有staff discoumt

一個月都未夠

反正discount用唔晒分俾人仲好

食唔食到女？

不過而家要員工放1,2號或者收工果陣買
好煩

我都係試過一次唔洗

望住人食

resign 左先識到個 一齊埋 散埋

今日我個間都有人last day

夜更:
1. 早15分鐘返去，抄top ten
2. 打卡，早會，問答，背書
3. 散貨，企區/倉，笑+褶衫+笑+笑+褶衫
4. 食飯
5. 企區/倉，笑+褶衫+笑+笑+褶衫
6. Break 15 mins
7. 企區/倉，笑+褶衫+笑+笑+褶衫
8. 執貨場，褶衫
9. 收工

利申: 返開夜
讀U個陣做過年半pt，太辛苦所以冇做

做過一日

唔係top5咩 最慘係要記埋咩位置 做緊幾錢

有in過 但唔請 係咪個樣太毒?

如果收銀唔記得折防盜器要抄書
真係世界級

做耐左同PIC熟哂就會好好做，但都係西工。
大鋪PT。

抄書 要抄幾多

抄得快咪半個鐘囉
要非工作時間抄

做左成年都無背過

無錯其實可以好hea

只要有人去確認就得
通常都等人餵

呢度咁多人都係大型店pt 會唔會全部都係同事黎
同啲pic熟左真係鳩hea都唔理你

聽講係入面係要覆call機係要講「清楚」係咪真架？
同埋係每日返工都要briefing?

係要覆，但通常唔理鳩佢，都戇鳩鳩。
Briefing睇你咩更囉，AB更一定要。

禁一下個walkie當講左

如果係戇鳩pic walkie share緊野
我會係咁㩒個walkie

繁忙期a, b更都廢事briefing

成日都打完卡直接行入BR或者floor唔撚briefing

呢2個月無論返a定b 都未briefing過

我返a就無 b就有 返a有時差唔多開店前5分鐘先搞掂

開左鋪都繼續轉layout

執ULD真係執死人
收場係最唔好做
識做一定做a4,番4 粒鐘又去番學了

有d特別更係 朝早 番完 夜晚可以霸番，中間比你番學

食女係咪好易

靚仔係 唔係就

痴線d ULD拉鏈拉死人
仲有死人alarm

講起啲alarm 真係超易響
次次啲客唔小心郁到都問長問短問做乜響
仲要成日跑去cashier整熄佢

我會拎個alarn大大力扑落個貨架
仲係嘈先去cashier